大佬！幫下手都得掛？又話盡做！？

今日係銅鑼灣見到好多手足幫手派1020傳單，但反應一般！

我做過派傳單！我想講手足犧牲自己私人時間幫手宣傳，無論你自己知唔知1020活動都好，幫手接張傳單，同手足講一句：「加油！到時見！」。佢地信心會大增！起馬知道重有好多同路人互相支持！

既然你已知道1020活動，咁接傳單黎做咩？請你將手上一張傳單傳俾身邊一個人！你都係傳一張姐，有幾難？咁都唔幫手？

請大家見到手足派文宣，一定要接，同手足講句加油！到時見！再將手上文宣傳俾身邊既人！一個一個傳開去！

全港十八區都要做

加油

加油
一定接

我唔想接因為已經知道怕浪費,會行埋啲講聲感激

同手足講句加油！到時見！再將手上文宣傳俾身邊既人！一個一個傳開去！

無力推

和理非！出手啦！
請大家見到手足派文宣，一定要接，同手足講句加油！到時見！再將手上文宣傳俾身邊既人！一個一個傳開去！

本身會去就唔洗接，講聲加油咪得
有心既咪買支水支持下

佢一人派成百張，就算知，接完再傳俾身邊人，加快效果，擴大範圍！有利文宣效果！

每人出一分力，手足唔洗咁辛苦，但效果又好左，可樂而不為？

拎咗傳單嘅同手足打下氣！

仲有發夢個陣 啲呀叔呀姨派物資同嘢食
啲人完全唔show 擰轉面就算
下次講佢辛苦哂 多謝你 咁啦

岩，簡單一句說話，其實好大動力！下下無人so你都灰啦！

見到手足講句加油！手足們！你並非孤單！1020見！

P仔推唔到！
幫手推俾大家！
P仔推唔到！
幫手推俾大家！
P仔推唔到！
幫手推俾大家！
P仔推唔到！
幫手推俾大家！

我就係咁嘅意思

手足！幫手推俾大家！宣揚開去！

講加油就ok，自己人唔需要接。接左就俾有需要既人。